77旺角掃場後的小感想

個人意見：1. 當去到旺角呢d街道複雜既地區， 就一定要有哨兵同聯絡人 通知每條街既哨兵最新消息 以防被抄
2. 冇gear 冇可能抵抗到佢地任何武器 要開戰就早兩三個鐘call定 救援隊 物資組
3. 企最前既人 我知你好勇 冇裝備都唔怕死 但係唔該你諗諗你既後排 你勇既時候 想留既時候 唔該記得be water 仲有兄弟兩個字
4. 如果每一次出黎 都要比人拉幾件勇者走 對我地長期作戰黎講 係大傷元氣 和理非唔可以冇左勇武戰士 如果次次都係勇士比人拉 遲早社運冇曬勇者架啦
最後： 勇士一個都不能少阿 已經有4個人以死明志 數十個勇者比狗拘捕左 我每一次睇到有人比狗拉左 好似比人插左一刀咁 好撚嬲
我已經聯絡左我做大律師既阿嫂 佢會幫被捕人士進行法援
求下大家 我知道呢個時候大家一定好亢奮 但一定要留有用之身 為之後每一場戰役做準備

唔好話我鍵盤戰士 我個半鐘前仲係旺角 我好冇用 我叫唔到前面退 想屌我發洩盡情啦 我都好灰 好頹